政府發言人：呼 籲 市民 與 暴徒 割 席

2019年10月12日
政府發表聲明，對蒙面暴徒破壞社會安寧、威脅市民安全的行為予以強烈譴責。

聲明指，今日示威者在九龍區多處堵塞道路，嚴重阻塞交通。蒙面暴徒趁機大肆破壞政府設施、港鐵站及多間暴徒選定的銀行和商鋪，更有人縱火及在運作中的港鐵站內投擲汽油彈，行為極為危險。
政府呼籲市民與暴徒割席，與政府共同努力回復社會秩序。

市民：強烈譴責香港特首破壞社會安寧 呼籲高官割席

市民深夜發表聲明，指在香港政府有特首修訂逃犯條例，引用緊急法。指示蒙面警察趁機大肆破壞政府設施、港鐵站及多間特首選定的銀行和商鋪，更有警察縱火及在運作中的港鐵站內投擲汽油彈，行為極之危險。特首的行為破壞社會安寧，威脅市民安全，香港市民予以強烈譴責，並呼籲高官與特首割席，與市民共同努力回復社會秩序。

割你老母

沒有暴徒 只有市民

市民:呼籲政府同黑警割席

前線都開始食生日蛋糕割蓆

全部都係暴民(佢眼中), 搵唔到嘢割 疏

你大我牙?

市民呼籲全港市民與政府割席，共同努力抵制政府黑警，回復香港法治。

收皮啦
係都同你割啦

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

割你老母
我仲要千千聲咁捐錢支持，吹呀

尋日咁都叫暴力？無言了......

屌佢老母，割佢條鳩

咁叻咪捉晒佢地囉369

政府=暴徒，isis恐怖份子

而家咪同你割緊囉

市民呼籲政府與中共割席

割你條毛

wfc 蛋糕要緊

全港最大分化撚：淋奠與牠的寵物們

到今時今日仲停留喺嗰個階段
垃圾政府

一早割左啦 不過係同你個濕鳩政府同黑警割

日日都講
口臭未

政府收皮先割

收到，同無number既暴徒割席

應該過幾日發現呢招唔work跟住又度過第2條屎橋

暴徒乃係黑警同埋匪首毒蛾

不如拎件蛋糕車落佢哋塊面上面

無錯
我講左幾次，要將呢個訊息廣傳到電視上！

點解割蓆變咗官方用語

根本一路以黎藍絲 政府d橋都係抄鳩示威者
證明香港人跟得過

得啦得啦
政府講咁多次割蓆
要割一早割咗
唔割既講再多都唔會割

呼籲政府與中共割席

核平北京都唔割。

咪話咗核彈都唔割囉

仲有 割蓆係我地抗爭者用
唔係你地班狗用

狗應該用返汪汪汪

政府裡面自己割先喇

下次唔使咁辛苦扮暴徒，切下蛋糕就得

與黑警割？

其實好多市民已經與 政腐 割了蓆

好想同 警察 割蓆

同林鄭割

作為市民 都呼籲政府同警察（暴徒）割

其實蛋榚事件係咪政府做

第幾次求人割蓆

其實證明和理非遊行好重要
Show到民意
所以唔好再話大遊行冇用
同埋前線記得keep住be humble & be smart
記得一旦冇民意back up 就會淪為真暴徒

嗯

一齊享應呼籲出18區割蓆

同警暴割蓆

琴晚個cctvb個新聞透視(sorry老母係cctvb鐵粉)
入問訪問咗湯十一
佢話蒙面法的確對勇武無咩阻嚇力
但就係想咁樣減低和理非人數
同時分化兩班人，令政府掌握返個形勢

我地更加要團結呀
不分化不割蓆不篤灰唔係口號咁簡單
身體力行 齊上齊落

暴徒點分架? 戴口罩果啲呀?

謝sir 江sir 就真係同佢地割蓆嘞

仲要寫錯字

一早同黑警割左蓆喇

個政府真係無晒計
呢啲字點可以係政府公告出

佢講得無錯呀，香港依家有三萬幾隻暴徒，真係應該要割

因為冇人割

睇黎政府好想我地割,我地核爆都唔割,唔分化

想同政府割蓆

仲講緊

由六月呼籲到而家

一點要人

嘩 政府新聞網可以咁講野 on99
割你老母呀

又嚟